有義士離世 但各位手足要繼續支持住!!!!

明白大家宜家一定好傷心 但已經有一個人犧牲左 千祈千祈唔好再有第二個
各位 將大家嘅悲憤轉化為力量 繼續抗爭
聽日 和平進行遊行 唔可以俾呢件事搞到大家出現激進行為

大家聽日黑衣白花為記

香港人一定一定要贏!!!!!
為左呢位義士 今次一定要贏!!!!!!!!